六月三號係唯一用48小時制既一日

平時較開0800既鬧鐘
但係一陣要3200起身
電話較唔到
唔敢瞓
驚起唔到身